其實點解唔整一個毛五.藍絲既黑名單呢?

既然大家都知道有咁多五毛.藍絲.什至有政府
警狗入黎囉料

點解唔集連登既所有力量.一齊長期block
柒班分化撚.疑似鬼既會員黎
而個post就長期熱門.等連登會員去參考

我明白連登係一個言論自由既地方
但既然明知有咁撚多鬼就應該要開始
設立名單.為黎近佢想設立23條鋪路

而為免有咁多鬼.或者五毛亂放人名
可以選擇cap圖既形式黎判斷
咁可以全香港人一齊監察

大家覺得我意見如何?

連登admin可以考慮下

唔係認真.而係真係有班人長期帶方向
而呢班人係有預謀

Agree

push

而呢個名單.入左既會員可以有監察期
如果最終證明唔到佢地係內部既人.
就可以del

請先定義何為 五毛 藍絲

由既留言可以睇到
佢地往往都有一個特點
我指既係連登既會員
永遠你都會睇到佢地既留言
到底有冇帶方向既意途

追擊可以
block柒不了
五毛言論係要屌，唔好比佢喺到帶風向
同埋正常人要多啲喺正經post搶頭幾個留言
唔好比五毛咁易攞風向位
五毛post就唔洗理

你要記住.政府依家大條道理
做緊個勢去搞23條
佢地搞連登就肯定
如果今日都仍然認為
佢地慢慢黎.到真係23條時
你同我都隨時比佢拉.成個連登
分分鍾比人起底

好似以前高登咁有得派膠
5毛好快現形

我都只係提供一個參考意見
只係你好明顯睇到連登依家已經
變左一個龍蛇混集既地方
同當初反送中時已經好唔同

新會員？
無睇過關愛座時代既金鋼棒？
嗰陣連不推文同P牌都未有，亂過依家N倍

連登係公海，唔好幻想依度係黃營主場。所謂主場既觀感只係鬥人多。
敵意分化言論係無得防，只可以起接收者角度裝備自己。

關sir

管理員？呢度有冇管理員呀？

見到有啲巴打都keep住追擊分化撚/鬼ac
一見佢留言就post圖
連登變左大台
比對家利用到就含得撚
蛇就一定keep住有
重要就係↑龍嘅影響力↓蛇嘅影響力